Modelar 3 clases geométricas (polígono): cuadrado, círculo y rectángulo, que tengan la
funcionalidad de calcular su área.

Cread un pequeño fichero que haga uso de esas clases, creando un objeto de cada tipo
con los parámetros adecuados al que luego se le pregunta por su área.